普遍香港人覺得成功嘅事

大學畢業=成功=勁

有父幹咪勁

ipo 買700 到而家都未放

唔自殺已經好勁

住過億豪宅

番大行，搵大錢，做到好似誠仔咁
但其實出到嚟社會日日都可以開開心心，冇咁多嘢煩，已經係成功

$$$$$